% !Mode:: "TeX:UTF-8"
% 文字编码：UTF-8
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%   LaTeX File for Doctor (Master) Thesis of Peking University
%   LaTeX + CJK     北京大学博士（硕士）论文模板
%   Based on Wang Lei's Template for THU
%   Version: 1.00
%   Last Update: 2005-05-25
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Copyright 2004-2005  by  Ying Pan       (yeying_pan@yahoo.com.cn)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%   LaTeX File for Doctor (Master) Thesis of Tsinghua University
%   LaTeX + CJK     清华大学博士（硕士）论文模板
%   Based on Wang Tianshu's Template for XJTU
%   Version: 1.00
%   Last Update: 2003-09-12
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Copyright 2002-2003  by  Lei Wang (BaconChina)       (bcpub@sina.com)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newitemsep
\renewcommand{\labelenumi}{(\arabic{enumi})}
\cabstract{
\thispagestyle{plain}
某某问题是……

本文\footnotecircle{本研究得到某某基金（编号：XXX）资助。}采用了……

研究表明……

使用说明：

1. 主文件为COEmain.tex，里面可详细看到对应封面，致谢，出版情况与个人简历对应的文件。

2. 默认指定使用图片在figures文件夹内，如现在使用的北大logo（logo.eps）、版权声明（copyright2.pdf）以及北京大学学位论文原创性声明和使用授权说明（Authority2.pdf）。

3. 参考文献使用基于BIB文件管理，建议对应的BIB代码使用学术谷歌统一标定。

4. 编译软件大家可以选择使用TEXLIVE,需要保证完全安装。编译过程是一次xelatex命令后，再文献编译bibtex一次，再xelatex两次，即可查看pdf结果。

5. 当论文中包含大量eps格式的图片时，xelatex编译时间较长；将所有eps图片的格式转为pdf可以显著缩短编译时间。

6. 打印生成的pdf时，为了保证与学院Word模板相同的效果，请选择“实际大小”或者“自定义比例100\%”。
\smallskip

{\color{red}{英文培养项目学生使用英文写学位论文，中文摘要应不少于6000字。}}

{\color{red}{Students of the English Training Program are required to write their dissertations in English, and their Chinese abstracts should be no less than 6,000 Chinese characters.}}
\smallskip
%\ \quad
% 当关键词与脚注（某某基金资助）在同一页时，需要人工增减“\quad \\”来保证“关键词放摘要页最下方”。另一种方法是采用\vfill，但是在package.tex中使用脚注控宏包footmisc时就不能再采用选项bottom，代价是每页的脚注底部可能不对齐。

% 当中文摘要较长，使得关键词在摘要的第二页时，采用\vfill即可使关键词位于页面底部。（与英文摘要中关键词的处理方法相同）
 
\vspace{7.0cm} 关键词：关键词1，关键词2，关键词3……{\color{red}{关键词需要置底}}
}

